經過今日，我決定要移民

移民去沙田

以為想移民離開香港
冇架啦 乜9信用制度有傳3年內就推
3年內移唔到民就走唔到架啦
因為扣曬啲分慘

沙田柚100分

但沙田外有啲位都好多支